MSI 呢兩款咩評價

而家msi 送多條16gb ram

睇中左gF75 ,gl 75
但係而家gl75做緊減價$11180
Ching 點睇

3060幾多功率

唔係好識

msi laptop用家，1年攞去整咗兩次，燒motherboard，燒ram

最平的3060

我部GS60壞mon，個mon係咁flash

3060功率嘅影響差距好大

唔建議買

打機時，部機好熱

聽講手提電腦打機會轉到好似直升機咁

仲有 如果玩Game 部機裡面勁熱
散熱管都冇用， 開高效能

日子耐左 裡面係熱到 燒膠味
我之前用MSI手提電腦打機. 最後都熱到燒SSD

如果用一萬蚊砌部 主機RTX3060好過
真心唔建議用手提電腦打機
用黎上網 睇片 就冇問題

其實我都覺得應該係用手提電腦做辦公野上網睇片就算越輕越好，電競nb風扇嘈到pk打機都無心情啦

搭單一問, 想買部laptop畫archi野, 暫時剩係用下sketchup，autocad呢d. 之後可能要畫下3d, 想知夠唔夠做同埋如果唔叉住電做下research用到幾耐. 唔該各位巴打

買4000系列ryzen仲勁

+1

係咪比風扇嘈到無心情打機

開咗風扇都熱係重點，用咗耳機都冇意義